手掌有一粒粒野 不痛不癢 有冇巴絲知咩來（有圖慎入 ）

已經有左5-6年

性病

梅毒 下世叫雞帶手套

唔通係hpv

當買個教訓

5-6年都唔睇醫生

係咪生性病

唔痛唔痕 所以無睇

我個frd之前都係咁冇幾耐就。。。